[JJ插沙]hku trans科一問

小弟而家排緊jupas
想讀surveying 但係個分危危地
驚入唔到想搵條後路
係咪應該入返同faculty既會比較容易trans
有冇過來人比啲建議

同faculty有啲乜? 乜柒建築文物保護?

Bachelor of Arts in Architectural Studies
就咁睇應該呢個最好?收生比較多

巴打咩分？

AS median同 SURV一樣喎 係LQ低少少不過你入唔到SURV都好大機會入唔到AS

b5 27
新計分就30.5

但係AS expected score足足低3分

有30穩啦應該，如果個expected score信得過

就係覺得信唔過
收得高既科expected score都偏低咁

推 就deadline

我有個frd上年b5 28入survey 佢話你可以試吓
但要留意返今年收少左人

AS唔會入到
要之前交portfolio同in

咁archi其他科呢

係喎 少成20個位 應該冇機
咁可唔可以問下佢有冇人其他fac轉入survey

有 佢之前講過話nursing engine嗰啲都有人轉人去

唔該晒咁我全擺HKU

邊三科

未揀好 可能A&F

嗰expected score好似係上年收得最低分換算新加分制度得出嚟嘅

可唔可以問下nursing trans survey detail今年nursing fm想trans

巴打最後入左咩